朋友放飛機 放24/6 gin lee 演唱會門票

朋友放飛機
$760 2連位
54段 32行 93 94 座位
有意留tg

笑撚死
仲有咩原因？ 炒狗
死老豆 死老母 所以去唔到 要放飛？

480人地賣緊400兩張